mcu會唔會出個反派因爲五年後人類回歸，環境再次被污染而敵視人類

用黎扮有信息/反思一流